
                      Me encanto que no haya sido la típica película de extraterrestre. 
Una película con un drama no tan pesado y qué te mantiene atenta en todo momento, con una banda sonora que me encanto y le da el toque a esta.
        
            